明愛馬鞍山中學老師 篤灰老師

代某位老師放段錄音出黎,教畜真係要死全家